Once You Go Black

美國俚語 Once you go black, you never go back.
美國白人發明，意指女性只要試過黑人的床上功夫，就再也不會想回到白人身邊。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

垃圾文匯

You Never Go Back

推畀黑人民權領袖睇